老貓再世_（#19454）係唔係五毛？

留意左佢好耐 成日灌輸廢中生活態度
（追都市閒情 叫人唔好做野 做人得過且過...）
好懷疑佢想香港年輕人hea落去比人取代

佢係青政狗

有出軍糧架

呢個po係用黎比3條廢中互含 ？

游B

廢中

無人理

LM

Lm

係

腦魔以前係dmm買唔到片

廢中想食游b

U again

many ppl want to eat her

佢點會鍾意廢中

唔係，不過應該生活好淒慘

應該唔係

兩隻廢中老基成日開po互相磨劍

佢攻擊你呢個反5毛鬥士
話佢唔係5毛都冇人信

腦魔都比人批鬥

五毛買ac有價